搵錢搵錢錢搵錢

我又要搵啲錢 錢搵錢 繼續搵錢
錢錢錢錢 錢錢 錢搵再搵錢